當一個同溫層既討論區都咁多唔同意見，我地係咪需要停一停，諗一諗？

如題
以前我會日日提人唔可以同勇武割，因為人地勇武用條命，用前途黎同我地博，所以係勇武唔同我地割，唔係和理非唔同勇武割
但今日我發現好多不利新聞出左黎，不論係打錯人（紅色私家車爆玻璃），裝修中原，同人獅鳥但俾人影曬，包括外國傳媒（詳情睇返now直播，now cam man哥哥直情走去話個自稱網媒既人影衰同行，係咁鼓吹人獅鳥）
我地之前做咁多文宣，站曬係高地，但輿論係好易改變同一面倒，我地呢到係一個同溫層，但都咁兩極化（當然又會有人話係5毛，但你留意下，好多叫勇武停一停，俾和理非同文宣進場既post like數係好多），我地係時候要停一停去變下陣

利申：有去發夢，唔係次次係後面和理非同冷氣軍師

裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協